陳智思稱沒有聽聞政府討論押後選舉 未知政府如何處理

行政會議召集人陳智思接受本台訪問，被問到政府有否討論延遲選舉，他表示沒有，亦沒有聽聞有關的討論。

被問到政府是否有意延遲9月的立法會選舉，陳智思表示，未知政府會如何處理選舉的安排，現時處理疫情問題更為重要。他又說，疫情無法控制，選舉亦無法拉票，會影響整個選舉效果，相信政府要作考慮，但認為延遲選舉的事，言之尚早。

唔做正契弟

即係又放風, 搵次決斷D得唔得

傾嗰時無你份喳？

又放風試水溫啊? 屌你老母縮撚到咁

被人制裁左後即刻縮撚到

俾銀行停a/c驚制裁？
扮唔關事制裁咪冇你份

「唔關我事」

淋病連醫學專家都漠視，佢邊會同你班閪政會議小人物傾呀

佢有冇開會架

仲有個半月就係選舉都話係咪要延遲係言之尚早

如果陣間真係講 咁你都幾....

「唔關我事，我唔知」

唔關我事架

行政會議召集人扮乜撚嘢呀你
等比西方制裁啦

應該係放風試下美國反應先

到依家都未有初選群組，其實選舉風險有幾大？定係因為有藍/紅出嚟投票所以風險會大咗？

政府暗黃㗎，為咗保護啲黃絲所以唔搞選舉！

冇理由60萬人冇群組，富臨200人就中廿幾個。

政府淨係公佈藍嘅中招，係別有用心，最終只會砸自己隻腳！

想縮